A0毒撚想試下扮player bad boy媾女

利申金鐘樣, 窮
點入手?

你唔係really bad boy 咩

去投胎

搵啲盲啲女

打漏咗: 聲柒

除左海倫凱勒 搵唔到岩你嘅女⋯

試下去庇護工場搵

去m記做 拎啲薯條掟啲女 人哋就會俾你吸引到
利申 日日成班著黃色衫嘅女圍住我

記得當人係雞先